成日用同一邊牙食嘢係咪會大細面？

大細面係咪天生？定係同食嘢有關？